畢爾包FUCK然球迷區

有無FUCK然球迷想together認識吓同支持呢隊波

全本土巴斯克球員

要脫離降班區了

青訓系統

我之前先開左post 吹奏佢地

好似喺巴斯克土生土長就得

我有正皮你個post

今晚到維拉利爾
有3p睇

放寛左啦，因為實在太難買人

咁既有限資源低下都未降過班 真係覺得好勁

係，所以今年我都成日睇佢地，希望捱到

跑狗Williams

原來係喺巴斯克成長就得
希望將來唔好放寬得太勁

own goal

最近5場贏3場，勁

好難得有人會未block雨果小子呢啲大柒頭

柒潛降得班啦屌

呢個po 都見到你

因為我頭先睇左陣畢爾包諗緊走唔走地

希望你輸清光

屌你老母又飲撚大左？